中學以後…

唔知大家中學畢業之後條路點行呢？
好奇寶寶～

你依家先中三 咁快諗定做乜

想知，唔比？

會考考得垃圾之後讀fd再讀hd再升degree

唔比

哇～

哇乜撚野

好傷心

你都幾得閑喎～

你呢

會考連C都無
仲有咩未來可言

佢未畢業

都ok得

對唔住

sosad

好了解我咁喎

唔識你

最好係咁

考完試未

未

溫書啦仲上連登

天才嚟sor J

諗好揀咩科未

chemmmmmmm

背週期表背到眼訓 另一科呢